grad trip 未出發先興奮

黎緊同friend去grad trip啦 好期待!!!

去翻fb開po 喇

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢網友 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

去邊先? 記得帶埋袍同靚相機去影

去到尾個日就好sad

去個長洲都要上黎開post?

泰國！好想瘋狂食串燒同辣野 同埋掃街

會好熱氣喎 帶D涼茶去好

咩涼茶？煲／沖？沖嘅之前買過D好甜

西瓜，苦瓜，綠豆，實火先清

泰國
去按摩

我飲積熱清 少糖好多 旅行必帶！ 掃街後用黎清熱 飲落涼涼地 喉嚨好舒服！

住VILLA仲正

支裝？上機得咩？

兩年前grad trip去日本同friend炒大獲
翻到黎連friend都冇得做（親身經驗）

咁慘?
我地幾個都好FD 好多PROJECT都一組 所以應該OK GE...

沖劑黎嫁！上機都可以沖來飲